{
  "Index": {
    "title": "Google Maps Scraper: 무료 및 사용하기 쉬움 - Free Maps Scraper",
    "description": "Free Maps Scraper: Google 지도에서 비즈니스 리드를 추출하는 효율적이고 사용하기 쉬운 도구입니다. 빠르게 전화번호, 이메일 등을 수집하세요. 무료로 사용해보세요!"
  },
  "Download": {
    "title": "Free Maps Scraper Chrome 확장 프로그램 다운로드",
    "description": "Free Maps Scraper와 함께 수월한 데이터 추출의 세계로 들어가보세요. 이 Chrome 확장 프로그램은 리드 생성 과정을 간소화합니다. 오늘 우리의 무료 및 사용하기 쉬운 도구를 다운로드하고 Google 지도에서 가치 있는 데이터를 수집하세요."
  },
  "Common": {
    "Phone Numbers": "전화번호",
    "Emails": "이메일",
    "Social Medias": "소셜 미디어",
    "Reviews": "리뷰",
    "Domains": "도메인",
    "Places": "장소",
    "Features": "특징",
    "Datafields": "데이터 필드",
    "Pricing": "가격",
    "FAQs": "자주 묻는 질문",
    "Free to try": "무료로 시도하기",
    "Contact": "연락처",
    "Legal": "법적",
    "Rights": "저작권 © 2023 FreeMapsScraper. 모든 권리 보유."
  },
  "LocaleSwitcher": {
    "label": "언어 변경",
    "locale": "{locale, select, ja {日本語} en {English} es {Español} ko {한국어} de {Deutsch} fr {Français} pt {Português} ru {Русский} other {English}}"
  },
  "Hero": {
    "Easy": "사용하기 쉬움",
    "text1": "이 스크래핑 도구는 비즈니스에 완벽하며, Google 지도 데이터를 빠르고 효율적으로 추출하는 방법을 제공합니다.",
    "text2": "사용하기 쉬운 인터페이스를 통해 전화번호, 이메일 주소, 소셜 미디어 계정, 현지 데이터 등을 쉽게 추출할 수 있으며, 모든 데이터는 편리한 관리를 위해 csv 파일로 내보낼 수 있습니다.",
    "text3": "5000명 이상의 만족한 고객들이 있으며, 우리는 다음을 추출했습니다"
  },
  "PrimaryFeatures": {
    "h2": "정확한 비즈니스 리드를 위한 쉬운 Google 지도 데이터 스크래퍼",
    "t1": "단 한 번의 클릭으로 Google 지도 스크래퍼를 사용하여 리드 생성 전략을 강화하세요.",
    "t2": "효율적인 스크래핑 도구를 사용하여 지역 비즈니스 데이터의 풍부함을 활용하여 영업 및 마케팅 노력을 강화하세요.",
    "t3": "무료 Google 지도 스크래퍼로 리드를 얻으세요",
    "t4": "비즈니스 정보를 위한 Google 지도 탐색을 위한 간단한 선택. 필요한 모든 것, 전화번호부터 소셜 미디어 세부 정보까지 찾아 CSV 파일로 다운로드하세요.",
    "t5": "비즈니스 위치 및 연락처 쉽게 추출",
    "t6": "사용하기 쉬운 freemapsscraper로 마케팅을 원활하게 진행하세요. 위치 정보 및 연락처 세부 정보를 스크래핑하여 리드 수집을 다음 단계로 끌어올리세요.",
    "t7": "정확한 지역 비즈니스 데이터로 매출을 높이세요",
    "t8": "freemapsscraper는 신선하고 정확한 리드로 매출을 증가시킵니다. 최신 지역 비즈니스 정보를 활용하여 더 효과적으로 다가가고 잠재 고객을 실제 구매자로 전환하세요."
  },
  "HowToWorkSection": {
    "h2": "Free Maps Scraper Chrome 확장 프로그램 사용 방법",
    "t1": "Google 지도에서 검색",
    "t11": "검색 기능을 사용하여 관심 있는 정확한 비즈니스 위치를 찾아 시작하세요. 관련 키워드를 입력하고, 저희 Free Maps Scraper가 Google 지도를 검색하여 모든 잠재 리드를 찾을 것입니다.",
    "t2": "Chrome 확장 프로그램 열기",
    "t21": "Google 지도에서 관심 있는 지역으로 이동한 다음, 단 한 번의 클릭으로 freemapsscraper Chrome 확장 프로그램을 활성화하세요. 복잡한 설정이나 구성이 필요 없습니다. 몇 초만에 강력한 리드 데이터베이스를 구축할 수 있습니다.",
    "t3": "결과 내보내기",
    "t31": "스크래핑이 완료되면, 데이터를 CSV 또는 XLS 파일로 내보내어 쉽게 분석하고 통합할 수 있습니다. 무제한 수의 내보내기를 지원하는 freemapsscraper는 최신 데이터에 지속적으로 액세스할 수 있도록 보장합니다. 내보내기에는 전화번호, 이메일 주소, 정확한 위치, 소셜 미디어 프로필 등과 같은 필수 정보가 포함되어 있어 대상 청중과 효과적으로 연결할 수 있습니다."
  },
  "DataFieldSection": {
    "h2": "Free Maps Scraper를 사용하여 수집할 수 있는 데이터",
    "d1": "다음 표는 지원되는 모든 데이터 필드를 나열합니다.",
    "Name": "Google 지도상의 장소 이름, 일반적으로 정식화된 비즈니스 이름입니다.",
    "Phone": "해당 장소의 현지 형식의 전화번호입니다.",
    "Email address": "인터넷에서 스크랩된 해당 장소의 이메일 주소입니다.",
    "Social Medias": "인터넷에서 찾은 소셜 미디어 프로필 URL(페이스북, 인스타그램, 링크드인, 유튜브, 옐프, 트위터 등).",
    "Website": "해당 장소의 공식 웹사이트, 예를 들어 비즈니스 홈페이지 등입니다.",
    "Domain": "해당 장소와 관련된 웹 도메인입니다.",
    "Fulladdress": "해당 장소의 완전하고 읽을 수 있는 주소입니다.",
    "Street": "해당 장소가 위치한 구체적인 거리입니다.",
    "Municipality": "해당 장소가 속한 관할 지방자치단체입니다.",
    "Categories": "Google My Business에서 해당 장소와 관련된 카테고리입니다.",
    "Claimed": "Google My Business 프로필이 클레임되었는지 여부를 나타냅니다, 이를 통해 Google에서 비즈니스 정보의 검증 및 편집이 가능합니다.",
    "Price": "해당 장소의 가격 범위, $ (최저)에서 $$$$ (최고)까지 평가됩니다.",
    "Plus code": "전통적인 주소가 부족한 지역에서 대체 주소 역할을 하는 플러스 코드, 예를 들어 번호가 없는 건물이나 이름이 없는 거리 등입니다.",
    "Review Count": "해당 장소에 대한 리뷰의 누적 수입니다.",
    "Reviews": "해당 장소에 대한 사용자 작성 리뷰입니다.",
    "Photos": "해당 장소와 관련된 사용자 업로드 사진입니다.",
    "Average Rating": "사용자 리뷰에 의해 결정된 해당 장소의 전체 평점, 1.0에서 5.0까지의 범위입니다.",
    "Review URL": "고객이 해당 장소에 대한 리뷰를 남길 수 있는 전용 URL입니다.",
    "Google Maps URL": "해당 장소의 공식 Google 지도 링크입니다.",
    "Google Knowledge URL": "해당 장소와 관련된 Google 지식 패널의 URL로, Google 지식 그래프에서 엔티티를 검색할 때 정보를 제공합니다.",
    "Latitude": "해당 장소의 지리적 위도, 소수점도로 표현됩니다.",
    "Longitude": "해당 장소의 지리적 경도, 소수점도로 표현됩니다.",
    "Opening hours": "해당 장소가 대중에게 개방되는 지정된 시간입니다.",
    "Featured image": "해당 장소나 비즈니스를 대표하는 하이라이트된 사진입니다.",
    "Cid": "Google에서 특정 비즈니스 엔티티에 할당된 고유 식별자입니다.",
    "Place Id": "특정 장소를 구별하는 고유한 텍스트 식별자입니다.",
    "Kgmid": "Google 지식 그래프 API에 특별히 사용되는 식별자입니다."
  },
  "PricingSection": {
    "h2": "모든 사람을 위한 간단한 가격 책정.",
    "d1": "비즈니스의 규모에 상관없이, 저희 소프트웨어는 여러분에게 잘 맞을 것입니다.",
    "fd": "월간 리드 수출 1,000, 한 번에 15개의 기록을 내보냅니다.",
    "pd": "월간 리드 수출 100,000, 그리고 한 번에 무제한 기록을 내보냅니다.",
    "Custom export settings": "맞춤형 내보내기 설정",
    "Extract basic information": "기본 정보 추출",
    "Extract phone numbers": "전화번호 추출",
    "Everything in Free plus": "무료 버전의 모든 것을 포함:",
    "Extract emails": "이메일 추출",
    "Extract social medias": "소셜 미디어 추출",
    "Automatic bulk extract (coming soon)": "자동 대량 추출 (곧 출시 예정)",
    "Extract Kgmid, Plus code, etc": "Kgmid, Plus code 등 추출",
    "Extract Website、Cid and PlaceId": "웹사이트, Cid 및 PlaceId 추출",
    "Get started": "시작하기"
  },
  "Testimonials": {
    "h2": "전 세계 비즈니스들에게 사랑받음.",
    "desc": "저희 소프트웨어는 너무 간단해서 사람들이 그것을 사랑하지 않을 수 없습니다. 중요한 기능을 많이 생략하면 단순함은 쉽습니다.",
    "Sheryl Berge": "Freemapsscraper의 단순함이 바로 그 천재성입니다. 리드 생성에 필요한 모든 것이 손쉽게 제공되어 복잡함 없이 사용할 수 있습니다.",
    "Amy Hahn": "질문이 있을 때마다 freemapsscraper 지원 팀이 빠르게 도와줍니다. 그들의 응답성은 최고입니다!",
    "Leland Kiehn": "freemapsscraper를 사용한 이후로 저희의 아웃리치 노력이 더욱 목표 지향적이고 효과적으로 변했습니다. 저희 영업 팀에게는 게임 체인저입니다.",
    "Erin Powlowski": "freemapsscraper로 전환하는 것이 최고의 결정이었습니다. 리드 생성에 드는 시간을 엄청나게 절약했습니다.",
    "Peter Renolds": "freemapsscraper가 제공하는 자세한 데이터는 저희 마케팅 전략을 정제하는 데 도움이 되었습니다. 그렇게 정확한 정보를 갖는 것은 매우 귀중합니다!",
    "Rachel": "freemapsscraper에서 제공하는 데이터의 품질에 정말 깊은 인상을 받았습니다. 리드의 양뿐만 아니라 정확성이 저희의 성장을 도왔습니다."
  },
  "Faqs": {
    "h2": "자주 묻는 질문",
    "desc1": "Map Lead Scraper에 대한 다른 질문이 있으시고 찾고 있는 답을 찾을 수 없다면, ",
    "desc2": "이메일을 보내서",
    "desc3": "저희 지원팀에 연락해 주세요. 가능한 빨리 답변해 드리겠습니다.",
    "q0": "도구가 Google 지도에 보이지 않는 이메일 주소를 어떻게 얻을 수 있습니까?",
    "a0": "저희 Google 지도 스크레이퍼는 Google 지도를 통해 발견된 각 비즈니스의 공식 웹사이트를 방문하여 지도를 넘어서 검색을 확장합니다. 연락처 페이지 또는 직접 나열된 이메일 주소를 검색하여 Google 지도 자체에서 일반적으로 찾을 수 없는 이메일 세부 정보를 제공합니다.",
    "q1": "Google 지도 추출기가 Mac과 호환되나요, 아니면 Windows 전용인가요?",
    "a1": "저희 브라우저 기반 Google 지도 추출기는 다양하며 Chrome 브라우저를 지원하는 모든 운영 체제에서 실행됩니다. Windows, macOS, Linux를 포함하되 이에 국한되지 않습니다. Chrome 브라우저에 확장 프로그램으로 설치하기만 하면 됩니다.",
    "q2": "큰 지역을 검색할 때 모든 결과가 보이지 않는 이유는 무엇인가요?",
    "a2": "검색 효율성과 정확성을 최적화하기 위해, 특히 넓은 지역의 경우 더 작은 지역에 초점을 맞추는 것이 좋습니다. '캘리포니아 레스토랑'을 검색하는 대신 '로스앤젤레스 레스토랑' 또는 특정 우편번호로 좁혀서 더 정확한 결과를 얻으세요.",
    "q3": "이 도구는 Google 지도 이외의 지도에서 데이터를 추출할 수 있나요?",
    "a3": "현재 저희 도구는 Google 지도 데이터 추출에 특화되어 있지만, 사용자의 다양한 요구를 인식하고 있습니다. 다른 지도 소스에 대한 스크래핑 서비스가 필요한 경우, 요청에 따라 맞춤형 솔루션을 개발할 준비가 되어 있습니다.",
    "q4": "무료 버전과 유료 버전의 도구는 무엇이 다른가요?",
    "a4": "저희 도구의 무료 버전은 효율적인 스크래핑 기능을 엿볼 수 있도록 하며, 검색당 최대 15개의 목록을 허용합니다. 반면, 유료 버전은 무제한 기록, 고급 기능을 제공하며 자동 일괄 추출을 지원하여 포괄적이고 간소화된 경험을 제공합니다.",
    "q5": "제 구독을 어떻게 취소할 수 있나요?",
    "a5": "구독을 취소하려면, 추출기 앱 내 설정 메뉴로 이동하여 '구독 관리'를 선택하세요. 원하시면 이메일로 고객 지원팀에 연락하여 구독 취소 요청을 보내실 수도 있으며, 저희가 신속하게 도와드리겠습니다."
  },
  "DownloadPage": {
    "h1": "Free Maps Scraper Chrome 확장 프로그램 다운로드",
    "h1sub": "Free Maps Scraper는 Google 지도에서 정보를 스크레이핑하고 추출하는 데 도움을 주는 Chrome 브라우저 확장 프로그램입니다. 설치하고 시작하기 위해 아래 지침을 따라주세요.",
    "desc": "Map Lead Scraper는 Google 지도에서 정보를 스크레이핑하고 추출하는 데 도움을 주는 Chrome 브라우저 확장 프로그램입니다. 설치하고 시작하기 위해 아래 지침을 따라주세요.",
    "Installation Guide": "설치 가이드",
    "3-Step Process": "3단계 과정",
    "Step 1": "1단계: Chrome 확장 프로그램 다운로드 및 압축 해제",
    "desc1": "다운로드: 다운로드 후 확장 프로그램을 압축 해제하세요.",
    "desc2": "압축 해제: 파일을 안전한 폴더에 추출하세요, 다운로드 폴더가 아닌 곳에 저장하여 실수로 삭제하는 것을 방지합니다.",
    "Step 2": "2단계: Chrome을 열고 개발자 모드 활성화",
    "desc3": "Chrome을 열고,",
    "desc4": "또는 오른쪽 상단의 메뉴를 클릭하여 '확장 프로그램'을 선택한 다음 '확장 프로그램 관리'를 선택하세요.",
    "desc5": "확장 프로그램 페이지의 오른쪽 상단에서 '개발자 모드'를 활성화하세요.",
    "Step 3": "3단계: Google 지도 스크레이퍼 확장 프로그램 설치",
    "desc6": "'압축 해제된 항목 로드'를 클릭하고 확장 프로그램 파일 위치로 이동하세요. 디렉토리를 선택하고 '열기'를 클릭하세요.",
    "desc7": "설치를 완료하세요. 이제 확장 프로그램이 설치된 확장 프로그램 목록에 있어야 합니다.",
    "Note": "참고: 더 쉬운 접근을 위해 고정",
    "Note1": "1. 새 확장 프로그램이 기본적으로 확장 프로그램 표시줄에 나타나지 않을 수 있습니다. 고정하려면 오른쪽 상단의 확장 프로그램 아이콘(퍼즐 조각)을 클릭하세요. 드롭다운 목록에서 확장 프로그램을 찾아 옆에 있는 고정 아이콘을 클릭하세요.",
    "Note2": "2. 이제 확장 프로그램이 Chrome 도구 모음에 표시됩니다.",
    "Feedback": "지원 및 피드백",
    "desc8": "여러분의 경험이 중요합니다. 문제나 제안이 있으시면, 저희 지원 팀이 기꺼이 도와드릴 준비가 되어 있습니다.",
    "desc9": "저희 지원 페이지를 통해 연락주시면 Free Maps Scraper를 최대한 활용하는 데 도움을 드리겠습니다.",
    "Download now": "지금 다운로드"
  }
}